90公斤胖妹酒後鬧上吊 繩子不堪負荷先走了...

命不該絕！中國溫州一名體型豐腴的少婦不滿老公單身赴任，日前在家一個人喝悶酒，喝著喝著越想越不對勁，一時想不開竟就在客廳上吊自殺，沒想到生死攸關之既，繩子突然「啪」一聲斷成兩截，少婦隨之重摔落地昏迷，鄰居聽到轟然巨響趕緊報警，最後少婦被警消人員送至加護病房急救，目前已無大礙。 根據中國《草根新聞》報導，承辦人員指出，少婦本身體重就有180斤（相當於90公斤），再加上用來自殺的繩子過細，推測是不堪負荷才斷裂，「居然有人會被身上的肥肉救了一命......。」少婦清醒後得知自己歷劫歸來，嚇得眼淚都噴了出來、直呼非常後悔，以後再也不敢做傻事了。（即時新聞中心／綜合報導）

條繩rip

肥絲大隻

淘寶救佢一命

笑咗

佢老公都幾重口味

人類最強BODY

嚇得眼淚都噴了出來
嚇得屎尿都噴了出來

sbt

princejoy

幾箱美極

聽到巨響

笑右